\documentclass{kulakarticle}
\usepackage{graphicx} % Required for inserting images
\usepackage[dutch]{babel}
\title{Teamvergadering 2}
\author{C. Callewaert, R. Nollet \\
	C. Matvij, M. Van Insberghe, T. Wyckaert }
\date{Academiejaar 2022 -- 2023}
\address{
	\textbf{Groep Wetenschap \& Technologie Kulak} \\
	Naam van de opleiding \\
	Naam van het vak}
\begin{document}
	\maketitle
	\section{Verslag begin sessie}
	
	\subsection{Bespreken verslag vorige Vergadering}
		We hebben de taken die we tegen deze sessie gepland hadden in orde gebracht. 
	\subsection{Evaluatie activiteiten}
	Onze Klantenvereisten en ontwerpspecificaties waren veel te beperkt. Ook was het de bedoeling dat dit een doorlopende tekst was. Ook onze Ganttchart was niet uitgebreid genoeg. We moeten onze taken nog opspliten in veel meer deeltaken.
	\subsection{Planning}
	In deze sessie zullen we de klantenvereisten en ontwerpspecificaties verbeteren. Ook de deeltaken zullen we veel beter opsplitsen. Ook proberen we al wat meer onderzoek naar de motoren en pompen die we zouden gebruiken en hoe we deze gaan monteren. 
	\subsection{Varia}
	
	\section{Verslag einde sessie}
	
	\subsection{Bespreking verslag vorige vergadering}
		De klantenvereisten en ontwerpspecificaties zijn verbeterd en staan nu in een tekst geschreven.
		verder hebben we ook een beter idee van ons ontwerp en de benodigdheden.
	\subsection{Planning}
	De Ganttchard moet nog afgewerkt en ingediend worden tegen samen met de klantenvereisten en ontwerpspecificaties, dit tegen dinsdag 7 maart.
	
	

	

	
\end{document}