\documentclass{kulakarticle}
\usepackage{graphicx} % Required for inserting images
\usepackage[dutch]{babel}
\title{Teamvergadering ...}
\author{C. Callewaert, R. Nollet \\
	C. Matvij, M. Van Insberghe, T. Wyckaert }
\date{Academiejaar 2022 -- 2023}
\address{
	\textbf{Groep Wetenschap \& Technologie Kulak} \\
	Naam van de opleiding \\
	Naam van het vak}
\begin{document}
	\maketitle
	\section{Verslag begin sessie}
	
	\subsection{Evaluatie activiteiten}
	We hebben elk aan ons stuk wat voortgewerkt maar door gebrek van tijd deze week door ander schoolwerk is er niet veel gevorderd. We hebben nog niet direct een oplossing voor het feit dat onze servo-motor waarschijnlijk niet genoeg kracht kan leveren.

	
	\subsection{Planning}
	
	We hebben juist onze 3D-geprinte materiaal ontvangen dus proberen we vandaag om het grootste deel van onze brandblusser te assembleren. We zijn hier nog  niet echt aan begonnen, dus we zullen goed moeten doorwerken. Ook proberen we de 3D-coördinatenprobleem op te lossen. Het elektronisch circuit moet ook nog gemaakt worden om in ons eindverslag te vermelden.
	
	\section{Verslag einde sessie}
	

	
	\subsection{Bespreking verslag vorige vergadering}
	
		We hebben het 3D-coördinaten probleem opgelost en het werkt zeer accuraat. Onze assemblage is goed gevorderd maar er is nog een hoop werk aan. Dit zullen we tegen volgende week volledig af moet hebben, wat nipt zal worden. Ons probleem met de servo-motor is ook opgelost, er kan toch voldoende kracht geleverd worden zonder we enige aanpassingen hebben moeten maken. 
	\subsection{Planning}
	We gaan proberen om tussenin nog wat aan onze assemblage te werken anders raakt het waarschijnlijk niet af.