\documentclass{kulakarticle}
\usepackage{graphicx} % Required for inserting images
\usepackage[dutch]{babel}
\title{Teamvergadering 7}
\author{C. Callewaert, R. Nollet \\
	C. Matvij, M. Van Insberghe, T. Wyckaert }
\date{Academiejaar 2022 -- 2023}
\address{
	\textbf{Groep Wetenschap \& Technologie Kulak} \\
	Naam van de opleiding \\
	Naam van het vak}
\begin{document}
	\maketitle
\section{Verslag begin sessie}

	\subsection{Evaluatie activiteiten}
	
	Tijdens de paasvakantie hebben we redelijk wat werk kunnen verrichten. Zo is de implementatie van het besturingssysteem zo goed als af. Normaal gezien zou dit tijdens deze sessie afgerond moeten kunnen worden. Ook zijn alle mondstukken getekend en hebben we aangevraagd om ze te printen. Na wat testen uitgevoerd te hebben weten we nu ook zeker dat onze berekeningen rond de waterstraal vrij accuraat zijn. Ook zijn de tekeningen in Solid Edge omtrent de rotatie van onze brandblusser getekend. 
	
	\subsection{Planning}
	Deze sessie zijn we dus van plan om het besturingssysteem af te werken. Dit zou zeker moeten lukken. 
	Na wat discussie zijn we er ook mee overeengekomen om onze tekening omtrent de rotatie van onze brandblusser wat aan te passen. De tandwielen zijn namelijk redelijk dik getekend, waardoor we zouden besparen in  materiaal door deze dunner te maken zonder efficiëntie te verliezen. Om de Coördinaten om te zetten van 3D naar 2D is er verlopig ook nog een probleem, we raken er niet echt uit. Hier zullen we dus ook nog wat tijd aan besteden.
\section{Verslag einde sessie}

	\subsection{Bespreking verslag vorige vergadering}
	Vrij veel van onze geplande activiteiten zijn gelukt en voltooid. Het stuurprogramma van de motoren is afgewerkt en hoogswaarschijnlijk functioneel. Dit moet echter nog getest worden. Ook is het herontwerpen van ons tandwielsysteem een stap verder, maar echter nog niet helemaal af, net zoals de coördinatenomzetting van de camera. We zijn ook al begonnen aan het financieel rapport dat in ons eindverslag moet komen. Ook zijn we de opmaak van onze powerpoint al aan het voorzien van zijn layout, zodat dit later minder tijd zal innemen wanneer we ons zullen moeten focussen op belangrijkere zaken zoals de afwerking van de brandblusser zelf en het schrijven van ons eindverslag.
	
	\subsection{Planning}
	We zijn  van plan om de layout van de powerpoint tegen de volgende sessie af te hebben. Ook zal er verder ontworpen worden aan de tandwielen. Ook het financieel rapport zal af zijn. Er moet vooral met meerdere mensen gefocust worden op de coördinatenomzetting, want dit is een groot probleem waar we al te lang aan vast zitten. Nu dat de wiskundige berekeningen af zijn net zoals het stuurprogramma van de motoren, is het dus ook mogelijk om hier met 2 teamleden ipv 1 aan te werken. 
	


\end{document}