\documentclass{kulakarticle}
\usepackage{graphicx} % Required for inserting images
\usepackage[dutch]{babel}
\title{Teamvergadering ...}
\author{C. Callewaert, R. Nollet \\
	C. Matvij, M. Van Insberghe, T. Wyckaert }
\date{Academiejaar 2022 -- 2023}
\address{
	\textbf{Groep Wetenschap \& Technologie Kulak} \\
	Naam van de opleiding \\
	Naam van het vak}
\begin{document}
	\maketitle
\section{Verslag begin sessie}

	\subsection{Evaluatie activiteiten}
	
	Tijdens de paasvakantie hebben we redelijk wat werk kunnen verrichten. Zo is de implementatie van het besturingssysteem zo goed als af. Normaal gezien zou dit tijdens deze sessie afgerond moeten kunnen worden. Ook zijn alle mondstukken getekend en hebben we aangevraagd om ze te printen. Na wat testen uitgevoerd te hebben weten we nu ook zeker dat onze berekeningen rond de waterstraal vrij accuraat zijn. Ook zijn de tekeningen in Solid Edge omtrent de rotatie van onze brandblusser getekend. 
	
	\subsection{Planning}
	Deze sessie zijn we dus van plan om het besturingssysteem af te werken. Dit zou zeker moeten lukken. 
	Na wat discussie zijn we er ook mee overeengekomen om onze tekening omtrent de rotatie van onze brandblusser wat aan te passen. De tandwielen zijn namelijk redelijk dik getekend, waardoor we zouden besparen in  materiaal door deze dunner te maken zonder efficiëntie te verliezen. Om de Coördinaten om te zetten van 3D naar 2D is er verlopig ook nog een probleem, we raken er niet echt uit. Hier zullen we dus ook nog wat tijd aan besteden.
\section{Verslag einde sessie}

	\subsection{Bespreking verslag vorige vergadering}
	
	
	\subsection{Planning}

	


\end{document}