\documentclass{kulakarticle}
\usepackage{graphicx} % Required for inserting images
\usepackage[dutch]{babel}
\title{Teamvergadering 4}
\author{C. Callewaert, R. Nollet \\
	C. Matvij, M. Van Insberghe, T. Wyckaert }
\date{Academiejaar 2022 -- 2023}
\address{
	\textbf{Groep Wetenschap \& Technologie Kulak} \\
	Naam van de opleiding \\
	Naam van het vak}
\begin{document}
	\maketitle
	\section{Verslag begin sessie}

	\subsection{Evaluatie activiteiten}
		De MyRio initaliseren was een veel groter werk dan gedacht en is nog niet af. De ontwerpen in Solid Edge zijn nog niet af, maar toch al goed gevorderd, er moeten echt nog een aantal aanpassingen gemaakt worden. 
	\subsection{Planning}
	We zijn vandaag van plan om aan het ontwerp in Solid Edge te werken. Er moet onder andere nog een mondstuk getekend worden om op de buis te monteren zodat de straal beter gericht kan worden. Ook moet er nog wat meer stabiliteit aan het ontwerp worden aangebracht. De camera moet nog wat geoptimaliseerd worden omdat de kleurherkenning nog niet zo soepel loopt. De initialisatie van de MyRio zal ook nog wat werk vergen. Ook de berekeningen van de waterstraal zijn nog niet uitgewerkt.


	
	\section{Verslag einde sessie}
	
	\subsection{Bespreking verslag vorige vergadering}
	
	Van wat we gepland hadden om te doen in deze sessie is er veel gelukt, maar is is nog niets af, iedereen is dus nog bezig met zijn taak.
	
	\subsection{Planning}
	Omdat we allemaal nog onze deeltaken niet helemaal verwerkt hebben, zal iedereen zich dan ook verder focussen op hun taak. Tegen de volgende sessie zullen we proberen om uit te rekenen hoe ver de pomp kan spuiten met een aangepast mondstuk van de buis. Momenteel kan deze echter nog niet krachtig genoeg spuiten.
	

	

	
\end{document}