\documentclass{kulakarticle}
\usepackage{graphicx} % Required for inserting images
\usepackage[dutch]{babel}
\title{Teamvergadering 3}
\author{C. Callewaert, R. Nollet \\
	C. Matvij, M. Van Insberghe, T. Wyckaert }
\date{Academiejaar 2022 -- 2023}
\address{
	\textbf{Groep Wetenschap \& Technologie Kulak} \\
	Naam van de opleiding \\
	Naam van het vak}
\begin{document}
	\maketitle
	\section{Verslag begin sessie}
	

	
	\subsection{Planning}
	In deze sessie zullen we ons ontwerp verder uitwerken. We zullen de delen die we willen 3D-printen tekenen in Solid-Edge. Ook gaan we de myRIO al testen en initialiseren.  Er zal ook al iemand beginnen aan het verslag. De camera wordt ook al getest en er is iemand bezig met de kleurherkenning van de camera. De berekeningen voor de waterstraal met een bepaalde druk en een bepaalde straal van het waterbuisje worden ook al gemaakt. 



	
	\section{Verslag einde sessie}
	
\subsection{Bespreking verslag vorige vergadering}
Alle geplande activiteiten van deze sessie zijn nog niet af. Voor de volgende sessie kunnen we ons dus allemaal nog met dezelfde taak bezighouden. De myRio package is wel nog niet geïnstalleerd.

\subsection{Evaluatie activiteiten}
De camera kan al rood detecteren. Ook zijn de 3D-ontwerpen die we willen printen al beter uitgewerkt. We moeten wel onze ontwerpen wat aanpassen omdat de buis stijver is dan we dachten. Hierdoor plooit hij minder goed op korte afstand.
\subsection{Planning}
Tegen de volgende sessie zouden we de myRio al willen geïnitialiseerd hebben en de 3D-ontwerpen die we willen printen aanpassen aan de recente ontwikkelingen omtrent de buis.

	

	
\end{document}