\documentclass{kulakarticle}
\usepackage{graphicx} % Required for inserting images
\usepackage[dutch]{babel}
\title{Teamvergadering 1}
\author{C. Callewaert, R. Nollet \\
	C. Matvij, M. Van Insberghe, T. Wyckaert }
\date{Academiejaar 2022 -- 2023}
\address{
	\textbf{Groep Wetenschap \& Technologie Kulak} \\
	Naam van de opleiding \\
	Naam van het vak}
\begin{document}
	\maketitle
	\section{Verslag begin sessie}
	\subsection{Verantwoordelijkheden verdelen}

	\begin{description}
		\item[Cedric Callewaert]	 Teamleider
		\item[Maxime Van Insberghe]	 penningmeester
		\item[Tim Wyckaert]	 Notulist 
		
	\end{description}

	\subsection{Planning}
	Onze planning voor vandaag is om een eerste ontwerp van onze slimme brandblusser te tekenen en vervolgens al eens na te denken over de eventuele onderdelen die we nodig zeker nodig hebben.
	Ook de documentatie zoals de klantenvereisten, Ganttchart en ontwerpspecificaties zullen we in deze sessie opstellen.
	

	\subsection{Varia}
	Dat de brandblusser aan het plafond geïnstalleerd zal worden staat al vast. Zo zal deze in de realiteit minder gehinderd worden omdat er iets voor zou staan.
	
	\section{Verslag einde sessie}
	We hebben ons ontwerp afgewerkt en al een lijst opgesteld met de eventuele onderdelen die we nodig zouden hebben. Ook het lijstje met de klantenvereisten en ontwerpspecificaties is af. De Ganttchart wordt thuis nog afgewerkt. 
	\subsection{Planning} We zorgen dat tegen dinsdag de Ganttchart  afgewerkt is  en ingediend hebben. Verder is er nog niets gepland.

	\subsection{Groepsfunctioneren} De groepsdynamiek is goed, iedereen doet ook zijn werk.

	

	
\end{document}